\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage[margin=1in]{geometry} 					% Định dạng các lề trong khổ giấy
\usepackage{indentfirst}										% Thụt vào đầu dòng cho tất cả các đoạn
\usepackage[unicode,hidelinks=true]{hyperref} 	% Tạo các siêu liên kết
\usepackage{lipsum}											% Tạo tài liệu với mục đích thử nghiệm

%% Khai báo xóa các dấu chấm và số trang trong bảng mục lục
\usepackage{tocloft} 	% Cho phép điều chỉnh nội dung nhập vào Ta­ble of Con­tents, List of Fig­ures and List of Tables
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{section}} 		% Xóa số trang cho các section
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{subsection}}	% Xóa số trang cho các subsection
\renewcommand{\cftdot}{}												% Xóa các dấu chấm

\title{\bfseries Ví dụ cách xóa cả dấu chấm và số trang trong bảng mục lục}
\author{Thi Minh Nhựt \\ \tt{thiminhnhut@gmail.com}}
\date{Ngày 11 tháng 01 năm 2017}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section{Mục A}
\subsection{Mục A1}
\lipsum[1]
\subsection{Mục A2}
\lipsum[1]

\section{Mục B}
\subsection{Mục B1}
\lipsum[1]
\subsection{Mục B2}
\lipsum[1]

\end{document}